一日食左18件麥樂雞。。。

M記真係窮撚恩物
有冇人知聽日優惠係咩

食完仲覺得有聽日

咁就一世,下世唔好

屌你咩 仲食

晚餐食咗45件

已買100蚊 90件麥樂雞, 做餸可以食足一個星期

請起樓主底
On9 一名

仲食乜撚嘢麥當勞啊

點解唔食得？

屌，咪撚推

27件
老實講，食完唔覺有賺到，10蚊9件先係公道價

因為咩事先食 平？好食？

支持mcdonald

浪費佢人力成本

食咗屎仲大聲同人講

浪費佢老母咩 濕鳩人工包埋

條氣唔順可以唔撈